[iPhone用家] - 有邊隻包膠好用又唔啜手？

幾年前去過先達阿姐包，但係佢隻膠好啜手，用兩用又黃

之後用Invisible Shield又係咁。

跟住之後用殼 宜家殼又爛左…

宜家IPHONE 5S 想做返包膠，有咩選擇？
要包埋邊，SCREEN唔駛，舖頭貼埋

前排好似有間舖要排隊仲要某個時候先有得包，有無人試過？

呢到應該好多IPHONE用家，求指教